{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 솔마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約人数から人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合はペンションによって入室を拒否される場合もありますし、その理由で払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 肉や魚など直火方式の調理は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもありますので、カスタマーセンターで確認し、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はペンションによって入室を拒否される場合もありますし、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "肉や魚など直火方式の調理は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生したらどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもありますので、カスタマーセンターで確認し、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間や料金が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 621
    }
}